鋤一鋪dee就睇清晒班所謂既親戚

我地玩計錢既一毫子一隻
我渣住
33356789JQKA2
佢地係咁出pair 我係咁pass已經火火地
佢地1個出左5對pair
1個4對
我同另外一個人一隻都冇出過
之後個條友忍唔住出pair2大晒之後佢出56789
哈，我心諗出五隻仲唔係我復仇
不過佢隻9岩岩大過我
我咪出JQKA2
癡線跟住佢地話唔比出
又話咩冇JQKA2
我梗係唔信佢，
不過個陣佢地三條友一人一把口
我最後頂唔順話由得你地啦
之後個條友再出AKQJ10 最後階磗4結左
仲大大聲串我話‘四炒盛惠$5.2’
個下我嬲到反台話你玩晒啦之後走左
到依家都冇比錢同佢地反晒面
諗諗下都唔知佢地係咪天仙局呃9我錢

煩